根本香港人就希望可以好似車志健咁，一個掣可以光復香港

好想奶志健袋底

條傳銷傻鳩做過啲乜無人識佢

咩水 里
Youtude 賣行廣告

把聲同語氣好似龍心

奶完我先有資格奶志健bb

奶臭袋不了 志健BB個袋係香嘅

你只需要一部手機，
就可以將香港人全部變成屬於你既傻鳩。

投一張票。 巴巴巴。 認同。懶過鬼

心靈雞湯導師

我都覺得好似，當咗佢係龍心

喂 Brian